三國殺BOARD GAME TG 谷

會約出黎玩
有時去下BOARD GAME ROOM
主玩三國殺
有時玩悶左都會玩下BOARD GAME
有意留下TG 會有專人加你

@birdjai

唔知係咪比人踢左 因為我呢排比較忙
6月中打後就可以join 面殺 希望加番我入去

@jameslc